# درباره

این پروژه، یک برنامه تحت وب تحت فریم‌ورک جانگو است که برای نظرسنجی‌های برنامه‌های مرتبط با نرم‌افزار آزاد مورد استفاده قرار می‌گیرد. ایده اصلی شروع این پروژه به واسطه بحث در جلسات «دورهمی گنو» تهران پیرامون فقدان برنامه‌ای آزاد برای نظرسنجی زمان و مکان برگزاری دورهمی شکل گرفت.

# نصب و راه‌اندازی
برای راه اندازی نیاز به python3 و pip3 دارد
در مرحله اول بایستی پس از دریافت آن از این مخزن، اقدام به نصب پیش‌نیازهای آن کنید:

    pip install -r requierments.txt
سپس به دایرکتوری tlug_event رفته و نام فایل settings.py-basic را به settings.py تغییر دهید و سپس داخل این فایل در خط ۲۳, یک مقدار دلخواه از نوع stringe برای SECRET_KEY تعریف کنید.
سپس به دایرکتوری اصلی پروژه برگشته و دستور زیر را اجرا کنید:
    Python3 manage.py runserver 0.0.0.0:80

# مجوز
این پروژه، تحت مجوز آزاد GNU GPL v.3 منتشر شده است.
